食蛋糕個條女其實係咪鬼？

寧願相信手足亂咁裝修搞到炒哂車
都唔係好相信手足會做啲咁嘅嘢

不割蓆

好有可能係政府乘機分化我哋

樓主 on9

我覺得如果再有下次，個d人九成係鬼

真，藍絲黎，想分化我地

又所有人都係鬼

點解唔撚反省真係有呢啲戇鳩?

唔好成日都鬼黎鬼去，
唔好太過份想像敵人既強大。

單純on9, 左膠，嘉年華。

?

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

真係似單純弱智ON9

On 9

就算割 都係割幾條友 咁on9 割咪割

上面個幾條撚樣識唔識用不貼文回應？

拉